【陳雲】我給Carrie 姐顯示香港是主權國的能力

陳雲：我給Carrie 姐顯示香港是主權國的能力。習近平無論如何，是不可能將Carrie辭退的。
即使到了任滿，只要Carrie停止展開選舉特首的程序，她就是香港的永久特首。法律上，中共對她毫無辦法，因為香港是主權國。
我以前講過，如果中共元首到香港來，特首下令警察將他射殺，中國也只能發出外交照會，也無法引渡特首回北京受審。即使修了逃犯引渡條例也無法引渡，因為引渡令是要特首簽署同意的。
Carrie，頂住，而且在本屆任滿之後不啟動特首選舉，你就是終身特首，看中共奈你什麼何。
我回來了。幫Carrie 收驚、壯膽。武則天，頂住。

刺殺習近平

推

國師其實真係勁
不過有D野講早咗
例如永續基本法
家陣大家應該明係乜野意思了

如果美國佬揸正香港人權法嚟做，唔係冇可能，等於美國佬俾個膽你做
到時香港有民主，2047解決方案一定有份傾，仲要佔大份

【全文翻譯】《香港人權民主法案》

理論層面ok

過早提出

但佢話已經過咗個時機，而佢班擁躉淨係識打飛機話永世都無可能再達到陳雲選嗰年建國進展嘅高度，好可惜云云，咁即係點呢，係咪香港人就可以疊埋心水等死

但國師講嘢好多時好中都真，勇武抗爭呢個term都係國師推出嚟，所以我哋都應該聽佢講，將而家嘅抗爭運動正名為香港憲法保衛戰，有助長期抗爭

終點禮賓府ok?

唔係話2047並唔係一國兩制真正期限？？

諗起早2年啲人係度屌

push

中共做野唔睇法律

cls

支持易名香港憲法保衞戰

其實佢講野有文有路
係有時無喇喇痴左線

依家香港至少要同解放軍打場名義戰爭，之後美國介入，先至有可能建國。
或者睇下下屆立法會選舉國師肯唔肯出山打救香港人。香港人到時一定要識做。

我認同
佢拜神果啲我都pass
其餘果啲值得參考

share 多一篇

笑左

終生特首vs終身國家主席
Let’s battle

唔係咁樣 一早死撚左喇

利申反熱狗清算
但咁就死啦要過咁耐先明
我極其量同意並非最好嘅時機
依家時機較好係因為大家終於知道
憲法係需要保護，亦要走上街捍衛
但不得不承認嘅係呢一刻先做的話
代價絕對比16年公投制憲大得多......
16年本土派聲勢最盛
選多一兩席入去（都未必要五區當選）
仍然可以好似當年五區公投咁
搵齊五個人總辭絕對唔難

普通人唔明我尚且理解
自詡進步嘅連登仔有咩資格話依家先明

呻完就算，一陣上街見

樓主小心又俾泛民左膠打手屈你係熱狗，甚至更過份屈你係三毛五毛

港獨之母

國師又中

港獨之母林奠

國師係真正嘅預言家！

推推佢

宜家係熱狗耶撚左膠乜乜柒柒已經冇所謂
只有係香港人定唔係香港人嘅分別

我以前講過，如果中共元首到香港來，特首下令警察將他射殺，中國也只能發出外交照會，也無法引渡特首回北京受審。即使修了逃犯引渡條例也無法引渡，因為引渡令是要特首簽署同意的。

係就好

合十雙手去禱告
人生夢一場革命至蒼老
難得夢一場革命不老

on99 唔係熱狗屌走晒D票會搞成咁？

有冇諗過佢唔扮痴線會好危險

佢提醒左習帝要先下手為強

駛乜理條法例同權力係點，一個洗頭艇就送哂林奠全家上去喇

(突發）民陣成員再次發起617 三罷！

要特首出憲報宣布選舉日子
其實特首有可能唔小心唔記得解散區議會、立法會，特首選舉日子唔公佈...

當然點會玩撚到咁大

國師行得太前

真

美國佬俾唔俾個膽我哋做
就睇下我哋有幾大聲喇

法國黃背心運動的 8 堂課

行完可唔可以去禮賓府搵林鄭傾偈？

啲人唔會明
修改會好聽啲

我陳雲與天地同在

大家都信天琦嗰時
不過選到陳雲同鳩達都未必好事
因為佢哋之後啲濕鳩清算顯示到佢哋係咩人

陳雲講政治 值得睇

但有時一見到記者就hi撚大咗 語無倫次 結果大家繼續當佢未食藥/食錯藥

講到香港無PLA咁

有道理還有道理
但佢話係香港整死中國元首
解放軍即刻出場啦
(又或者趁大陸內亂宣布獨立)

真乖

一國兩制在歷史上發生過100萬次，結果不是改土歸流，就是自治政府趁着中央管治薄弱時，宣布獨立。這是永遠改變不了的政治現實。

這條例不過是進一步的「一國一制化」罷了，而這早在1984年，已經肯定了有今日的情况了。大家如果以為「一國兩制」可以奉行至2047年才一夕大變，是不可能的，這並不符合歷史規律。

行政長官可停止律政司司長職務

玩膠世界第一不過睇返之前幾篇都幾正
利申unlike左好耐

違反一個憲法邊有方法懲處
Constitution 唔同 Law 喎
香港又無憲法法院

香港人冇政治意識、叫佢地睇多D睬鳩你、到選舉又忽然關心咪投有些民主兩個字嗰D。覺醒係要意識形態、唔係淨係討厭共产党咁膚淺

推!!!!

[名不正則言不順] 陳雲：這次是香港憲法保衛戰，不是什麼「反送中」。

推呀!!!

推!

第十八條

全國人民代表大會常務委員會決定宣布戰爭狀態或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發布命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施。

有冇巴打記得有張圖係講陳雲既cycle?

真係到時建國的話, 佢直接入政府啦仲駛乜選立法會